飲食業係咪公廁黎？

又要埋單

毒撚先真
只有毒撚每次都會默默咁埋單

咪啱囉 市民係毒撚幫公廁埋單

又要叫多啲外賣了